華御結咩飯團最好食?

一定係去核梅,沒有之一

流心蛋，但唔係成日有。

安格斯牛蛋汁壽喜燒 / 蒲燒三文魚腩

吞拿魚

三文魚腩

同好

要買三個先飽

辛口明太子

牛舌

流心蛋，壽喜燒蛋

竟然無人識欣賞梅子

明太子

明太子沙律

明太子，lunch 食兩個

一定用明太子做膽，求其拖多一款

聽到個名覺得唔吸引
從來無食過

有個又有蜆又有姜嘅，我覺得勁好食但係勁罕見

同好
一直都好鐘意食梅

前排出左好多期間限定梅味薯片全部試晒

又细份,又貴,得飯多
不了

死番支那啦

生薑蜆肉 我都勁鍾意食 但係每月限定 唔知幾時會再出

狗也不屌

沒你老母咩

支那狗